不分化！不割蓆！團結一致！槍口對外！

近排太多分化post！

希望大家繼續之前既團結精神！

不分化！不割蓆！團結一致！槍口對外！

不分化！不割蓆！團結一致！槍口對外！